如果.共產黨真係俾你真普選，但你地一定要認自己係中國人

有真普選就得，中國人呢d虛名咪俾你囉
屌你啦，要我認做中國人

身份根本唔係一個問題, 如果自己建設到一個公平公正公開既社會, 你話你聽日改名做WANKADA定邪留丸王國我都會認架啦。